台大教授明居正表示林鄭講會被暗殺嫁禍港人

明居正教授及其智庫團隊預測中共將暗殺林鄭並嫁禍港人

大局觀啊各位

泰國準備派c-130撤僑

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

可唔可以唔好再on9

用腦諗肯定唔會發生

我先唔講有無人敢

第一野樣用乜撚野武器暗殺佢呀

唔好FF咁多啦

diu 而家中共係存亡之秋 有咩做唔出啊

兼扯我地家下知左中共想行依隻惡棋，我地點都有so

殺完再攬炒

中共穩到甩碌 認真美國加稅佢都未收皮啦

穩個屁
而家佢地黨內鬥爭都極度激烈
想互片咁濟

換錢啊

重要post都推唔郁
出面仲要一堆分化post fuck

等食花生

無需要殺林鄭
中共殺任一在港大陸人就得
同盧溝橋一樣，搵個籍口揮軍啫

正
咁而家如果林奠真係香左
我哋又可推返係大陸身上

所以咪要吹恆個風囉
弊在出面一堆垃圾分化post呢
有啲嘢不利大家嘅話過左就算
集中重要嘢上面

早晨警察家屬有咩受傷我諗佢哋都會咁做，因為好多人話麻包袋

諗下如果林鄭香左, 我地即刻少左個對家boss, 成場運動唔知指住邊個, 唔通直指中共? 到時一堆中間派割席, 中共又搵d藉口插個臨時特首有料過林鄭既, 場運動會點?

放心 林鄭死咗一定全港普天同慶

唔撚係啊？你認為而家係中共存亡之秋，
你會唔會天真過天真嬌啊？
而家香港局勢對中共而言毫不影響佢係大陸的管治。

推

又唔介意wor

林鄭一直都救緊場運動
罷工失敗全因佢出黎講廢話俾人屌先令場運動冇敗咗道氣